講下你哋會點比面子你女朋友/老婆

成日都話男人要面，但又冇咩人講女人都要面
自己男朋友/老公對自己呼呼喝喝係咪都要忍

感建分

女朋友問自己靚啲定其他女靚啲
唔好一野拆穿

喺街度喝我嗰陣唔出聲駁嘴